想要4.5g 8gb左右既plan

各台sales請出招